路透社引述香港高官 指北京不會容許林鄭下台

香港周日有200萬人遊行，要求撤回《逃犯條例》修訂及行政長官林鄭月娥下台。面對龐大示威，周一有香港高官向路透社表示，即使林鄭有意辭職，北京也不會容許林鄭下台。

該名沒有透露姓名的高官直言，「這（林鄭下台）不會發生，她是由中央任命，倘若她要下台，需要有中方非常高層次、經過深思熟慮的討論」。但路透社指，目前香港局勢仍然變化不定，若再爆發大型示威，北京或會重新思考林鄭去留的問題。
路透社的分析則認為，即使中央政府同意讓林鄭下台，在尋找繼任人的過程中，可能會重新燃起爭取普選的爭議。該名官員也認為，倘若林鄭下台，當中製造的問題比解決的問題還多，對北京而言，林鄭現時下台，反而令危機進一步惡化。

唔落仲好啦
呢班官依家係政府退讓既像徵黎
睇住佢黎食，香港人會更加勇武

agger

唔落台仲好
難得香港人咁團結
反正邊個做都一樣 真普選另計

梗係唔好落啦，戇鳩
聚民心呀

唔好下台
繼續激起民憤

象徵

好多中間派就係覺得換咗人都冇乜用
所以先覺得反對派得個嘈字

唔落台先係上策！！

倘若她要下台，需要有中方非常高層次、經過深思熟慮的討論」。

屌你即係有機會啦
呢句野擺明粒水

要留返黎食死貓
condom + 1

係就好喇 連689都做唔到令我地香港人大和解

永續林鄭

十卜
淋病係必要之惡
港豬一換人就會失憶

唔落？大選你仆街了……

講姐
一陣換個薯片/陳智思成班就即刻180度轉軚

今次又幫林鄭喇，辭職都唔得？你惡曬？

各界大和解 不能讓林鄭跑了

屌大家冷靜d淋巴癌是大家老母比個機會佢留低啦，佢道左歉等佢地比美國撤左籍，涷左產，變埋過街老鼠屎才落

林鄭心諗： 屌你老母 比我辭職啦

唉我都驚... 薯片呢啲做公關叻好多...

保林鄭！！！

保林鄭！

已經係跛腳鴨黎
行會d人又唔一定攬佢
立法會建制可能都唔一定咁出力橕政府d議案
又要驚下年選立會既問題

繼續團結香港人
助攻蔡英文
永續林奠

唔好落台呀，你唔落台，我地黎緊兩次選舉先可以擊殺保皇黨

有助延續不合作運動

其實真係唔落仲好..
係佢既政治處事能力先可以令到香港咁團結, 中共食咁大個炸彈...
換其他人香港就食糖衣毒藥...

繼續 We Connect

We connect

唔好話唔落台 直情連任啦 唔係民氣隨時散架

梗係唔好落啦 佢餘下任期都唔會好過

係囉
同埋落左台下一個一定好嘅咩
痾完一舊屎，第二舊都係屎

agger
依家政策好難推
建制驚下年無晒票未必成日幫政府

咪落呀，只有你可以跣支那而團結自由世界

佢落唔落我真係唔覺得咁重要，係要：

徹回送中
取消定性為暴動，釋放所有被捕人士
嚴懲追究黑警

佢落撚左d野擺係再咪一鳩樣

香港回歸咁多年
幾時試過政府部門連環記者會射波
贏係無贏，但士氣一定係振奮左

唔好咁快落住, 想睇佢地互咬

老董又俾既？

無真普選，都只不過係一條冚家拎換另一條冚家拎，keep住佢係度獻世仲好啦

冇人肯接手
呢個時間要我上位，我寧願自盡

其實佢辭唔辭都無咩所謂,

不過4大要求,一個都唔會少

林鄭媽媽用心良苦

【召集大量連登仔】突襲! 分化藍絲第一擊 Fb反擊戰
陣間2點開戰 跪求大家幫手

即係叫我地再上街搞到佢流馬淚
有啲咁既豬隊友真慘

佢唔係英籍架咩

咁改成英國唔該

仲要日日出嚟撥火

舊陣時總督話換就換 都冇聽過有人話英國政府廢 反而覺得佢地好撚強大

Agger喎
班友仔依家全部好似有心理陰影咁
之前個啲目中無人嘅樣全部消失哂

咪撚走呀柒婆

佢唔落台先好，繼續刺激我方士氣

林鄭呢個時候應該重啟政改，玩鋪勁

唔好落台

睇倚天屠龍記
明明可以殺咗昏君，開明新君繼位
但係朱元墇偏偏唔咁做
繼續俾個昏君喺道。咁先至出師有名
新君繼位，起義無名

支持林鄭永續 We connect

堅持到六月底
美國總統當勞侵將會在六月底G20峰會跟習近平談香港示威。香港示威已經納入G20侵習會議程。
美國支持香港反送中示威不是打咀炮，而是實實在在於美國國會立法監察香港人權和自治，懲治和制裁鎮壓示威的中港官員，共和及民主黨議員相繼向中港政府發出警告，押上他們的政治本錢，美國總統亦為香港學生出頭。示威和佔領行動一定要堅持到六月底G20峰會開幕，無論發生甚麼事，一定不要結束。
林鄭的假道歉全無誠意，政府說沒有將612示威定性為暴動，但是仍然會以暴動罪檢控學生，林鄭不下台，送中惡法只是暫緩。她說暫緩等同撤回，但是並非撤回。這樣的一切，只是想將示威平息下來，讓習近平可以在G20峰會向當勞侵說示威已經和平結束。
要是示威真的和平結束，美國要支持香港示威亦無能為力。相信中港政府會假讓步真打壓，不要墮入老共的緩兵之計。即使林鄭下台，送中惡法撤回，釋放部份學生，不再鎮壓示威，示威和佔領行動仍然要繼續下去。若果真的在峰會前結束示威，中共和港共會在G20峰會後來個共產黨式清算。
請各位相信我，示威行動一定要堅持到六月底。

真係 幫香港脫離埋老共統治，創造奇蹟先啦

仲好呀,依家成個港共人人自危驚孭鑊

佢要繼續用黎集火 團結香港人架

別讓林鄭跑了

唔好落呀
就好似曼聯時期既摩連奴！

難得 we connected

We connected

唔比星島賺click rate
阿高官即係阿主席啦吓話

希望林鄭間唔中開記招寸鳩香港人，connect吓大家

腳痛董建華用咗，
林奠諗下邊度痛啦

我覺得有好多中間派會覺得回應左...

聽講林尊已請辭, 中央唔批

邊q個

同意
落左台係無普選嘅情況下
只會係另一個689 另一個777

引述香港高官??
環保膠袋能頭星??

認真我唔想佢落台

最緊要撤回 同取消暴動罪

台獨之母點可以下台呀

係，但佢地都會覺得原來抗爭係有用
未來更積極參與
香港人呢幾年政治冷感係dq6 開始，發覺自己比政府扼殺曬表達意見既渠道

直頭要支持佢連任添啦，我諗至少可以成功爭取到2020雙普選

我支持同定繼續留低, 全香港人都好期待佢再一次火燒北京後欄

唔好下台啦
有個咁撚蠢既政府
一日未團結夠700萬人都唔好停
唔好唔記得我地仲有一班俾人洗腦既00/10後
佢地就係我地既未來

佢某程度仲勁過教宗
以前三登屌得最臭嘅人都可以we connect

我既意思係
好多中間派可能會比政府呃左 以為真係唔係暴動無事

香港高官知條撚咁多嘢咩

林鄭keep住做 啲警犬繼續士氣低落
仲大把野玩呀 唔好諗住咁就完呀

咁就靠我地同周圍既人講多啲啦

繼續向外宣傳 勇武 和理非非唔係對立
大家各有各做 始終都係同路人

繼續擺起個死人款
比人犯眾憎

其實唔落仲好，反正佢而家想做咩都做唔到，佢都冇哂民望
反而自組政府有藉口俾中國出兵

是撚但啦，係個制度問題

學朱老四話齋, 換左官義士個勢就會打斷

唔好落 全港大和解

繼續全民不合作運動

其實無用架 一陣任命個689 3.0俾你 所以野無改變

辭職都唔比

唔洗佢落 準備做港獨之母啦!

講真呢鋪大和解都係靠林鄭

佢真係團結咗好多人喎
畀個又醒又奸既 好似仲麻煩

千萬唔好落台呀
我地好需要林鄭呢隻豬隊友

但佢燒埋中共 想睇佢仲搞到啲咩出黎

屌，收買人心都唔撚識
成個政府都on99
要穩定，每年派2，3萬包保個個拍哂手

若再爆發大型示威，北京或會重新思考林鄭去留的問題

兩個禮拜日，
好撚攰，但我哋樂此不疲。

日日俾人圍屌慘撚過死
想走？無咁易

下個係葉劉，仲硬過689
不過葉劉有機會搞到5，6百萬人上街

我支持林鄭做到2046。基本上啲人愈反對，中央愈唔比林鄭落台，所以想林鄭唔落台都係要反佢🙈🙈🙈🙈🙈

其實係
今次真係團結

林鄭最大嘅功績係
泛民 本土 港獨 大和解
難得前幾年仲一pat屎

其實要佢下台都唔係主要，主要係徹回送中同徹回當日被以一d暴動或關於暴力罪而被捕既人

今個月好開始接受申請啦

其實唔落咪重好
佢真係團結到好多香港人
大和解
WE CONNECTED

真心林鄭做得好好
咁多個特首都冇試過令香港人咁團結 最新連藍絲都connect埋
咁多人關心政治 仲要出黎遊行
仲要幫埋台獨

求下佢唔好落台

最好做到駕崩

林鄭已經唔止係個condom
佢係一個係人屌左二百萬次
而香港人需要繼續屌佢既condom

呢d禁好用既condom係邊度揾

真
唔換仲好
依家俾香港人食住上

689係啱啱相反
成功分化反對勢力

唔好落呀 次次出聲都助攻 香港唔少得你呀林鄭

若再爆發大型示威，北京或會重新思考林鄭去留的問題

大家識做啦

咪撚再叫林鄭下台呀,我哋要打落水狗

落台就要搵個新嘅做特首
會帶出好多矛盾
真普選這agenda容易再帶出,
我覺得落好啲